點解 na.cx 同官方 嘅熱門都唔同 ???

d post 次序唔一樣